睇返理大一役，同一戰凡爾登戰役都好似

這場戰役使雙方都遭受了慘重的損失，法軍損失54.3萬人，德軍損失43.3萬人，雖然法軍損失更為嚴重，但沒有達到德軍預想的2:1水平。凡爾登雖然使法國到了瀕臨崩潰的地步，但還沒有崩潰，貝當由于堅持戰場上的部隊必須定期輪換，致使70%的法軍都參與了這場戰役，而德軍只有20%參與了。殘酷的戰鬥造成了心理上的影響，幾乎導致法軍叛變，由於答應士兵今後再也不參加向德軍進攻的嚴酷的戰鬥，才使叛變沒有真正發生。以後法軍士兵拒絕進行進攻性的戰鬥，只是守在戰壕中進行保衛戰。其中在凡爾登要塞爭奪戰，法軍一直在要塞碉堡以機槍、迫擊砲、強力彈弓(發射手榴彈)對抗來襲的德軍。雙方激戰數晝夜，死傷甚為慘重，因此又被稱為凡爾登絞肉機。

雖然結果唔同但過程好似
有冇人睇過

但好多野都唔同 好多都唔係精兵
甚至後勤兵都算唔上 幾個匿係間房喊又有
成堆成堆投降 點會有士氣守
航拍（改機）空投又無人企出黎

一役之後就殘曬了 有精兵12月聽到狗車聲都會震曬

的確呢一役之後重創
但香港嘅勇武精兵幾乎喺曬入面 元氣大傷
難聽d講 再勇武抗爭一定難搞 同少人。

同埋歴史上裝備對等
凡爾登一役後反而德軍行錯棋
而現實⋯

一方面係元氣大傷
另一方面係poly 開始就無得打 直接描頭射
仲有就係當時（甚至到依加）連登都係自爽 話根本唔係重傷 仲有大把精兵係出邊 遊行大把人打飛機
笑人死守poly
年青人係主力姐係連登仔 自然心灰意冷 唔上連登
連登就愈黎愈冷氣軍師 惡性循環
高登刺客開頭個個話係鬼 又人身攻擊佢個樣似弱智
始終大多數人都只係free rider
其實poly 之後都大把野可以做 最簡單
有冇2-4月一間一間黃店派表登記功能組別
有冇dse 門口派選民登記
到爆肺炎先識搶gear 知道咩係6200 p100, 6200 90$ 炒到400$
我都不推文算

盡力了嗎

唔係係哂入面嘅
連續兩晚救poly 出面佐敦尖東戰線都好激烈
結果出面都拉唔少

香港人抗爭外判咪叻
個個話手足手足 好心痛好心痛
最後要人嘅時候冇人出 淨係識課金/ 食黃店, 因為呢d最簡單最易做最無成本就可以買到贖罪劵無咁內疚

但真係想佢付出多少少時間, 唔講全民勇武
只要一去到真係需要人付出時間/ 心機
例如 上庭聲援/ 寫信師/ 投訴師等等
tvb / 東方戰線, twitter/ reddit 戰線呢d
只要係需要花時間/ 重覆性嘅嘢 全部都唔願意去做
90% 人連tg都無 日常報哨唔會做 整文宣做貼紙師又唔會做

話就話區選大捷, 200萬人黃絲, 個個支持黃色經濟圈
但係tg最多人subs嘅channel都無30萬
普遍自己屋企地區哨站channel可能得2~5萬左右
真係會睇哨站/ 地區資訊 (甚至係新聞資訊) 嘅可能得1~2000人

講真 齊上齊落真係唔係咁解 唔係有個心話自己支持咗就算
你幾有心, 唔同真係可以靠念力念撚死班狗咩
淨係識嗌sir this way/ 天滅中共
勇武被捕被打爆頭被自殺就好心痛好心痛

點解唔可以一人行多步試下自己能力範圍內做到嘅做多d

要承認武力互攻依家根本贏唔到。與其送頭，不如持續杯葛港共同附屬集團。保持抗爭熱心，等待時機。